再羅莽多次 再羅莽一次

再可不可以羅莽輕吻嘴邊相約點
羅莽彼此心動景致
羅莽會旋轉
羅莽藍藍天
羅莽怎為天
羅莽不勝風猛鞭
羅莽都歪倒斷線

唉屌 笑左出聲 皮已正

蘿芒

羅莽歲月總停不了
羅莽要留戀
羅莽要歷史改寫意義
羅莽的刺
羅莽痛多一次
羅莽不相見

羅莽會旋轉

回錯sor9

乜歌

羅莽

羅莽sor9

有咩咁好笑 完全唔岩音

痴撚線咁樣都有得笑
仲要完全唔啱音

羅 莽有一場干戈
羅 莽沒法倒如當初

羅莽已睡 羅莽已睡 狂風再共 街燈暢聚
羅莽有罪 羅莽有罪 羅莽結隊 表演壯舉

英文rap : law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod law mod ~

羅莽 我當你一世羅莽

羅莽抱抱
羅莽抱抱

羅莽只因深愛著～ 屎忽窿